(KPOP)呢段可能係有史以黎最老尷嘅performance

呢隻舞本身就係傻仔舞就唔講啦
一開頭播個好似好epic嘅bgm
跟住edawn就開始抽筋
播完之後唔知做咩又重複多次

8個月前嘅片樓主而家先講

好慘 覆下你

好老尷 開po成個鐘無人理

弱智圍爐POST

5使你可憐==

認真討論post

你同樓主圍爐

好好睇喎

屌你老母，啲樣同打扮嘔心到

歌好聽 舞似邪教現場

但係禹奭dance break果陣好撚型wo
好想同佢炒飯

好彩首歌都幾好聽